有冇人個老母咁折墮（有圖）

雖然菜已經留咗一日，再留可能有毒素
但已經唔係第一次
點解唔煮少D

仲唔汁返黎食?!

樓主好折墮
唔好浪費食物呃正皮啦屌你

老母好難做...煮唔夠又驚俾仔女話唔夠食，煮多少少又俾你咁樣影上黎

集合眾人之力俾負評

你食返去幫你老母積福啦

你當日唔食埋佢？

拎去堆肥

煮定買呀 ?

其實唔算啦 一定會倒
你想唔倒咪餐餐打邊爐 食先洗囉

你個仆街仔幫手食多兩條你老母咪唔會咁折墮囉

你老母煮飯盒？

不孝子

咁你又唔𨶙食 ？

賣菜佬 唔會賣太少菜畀客

洗唔洗話自己老母折墮

做食肆個啲人咪全部仆街冚家剷

好少咋喎
你咁唔折墮點解唔食埋

集合緊啦
不過負評係畀你

你教下你老母